呢一刻要買到寶礦力斷貨其他廣告商先會震驚跟風

買返支飲下

有幾多掃幾多

舊年我大病一場都係靠保礦力吊命
係時候入多啲貨保平安

今晚叫啊媽十三號買

92折

買呀買呀買呀

琴日打完波買左支飲 天氣熱飲左落去特別爽 一陣跑完步再飲

自膠

醒

有道理

飲水動樂

you are damn right

每日都買

唔係香港都買

買翻箱先

好似寶礦力同水特係兩間公司？
邊間先係

push

買翻去沖涼用

唔係講笑，肚屙果陣當水飲效果理想

成箱咁買

即刻去7仔買寶礦力！

掃撚晒佢

認真
頭痛醫生都叫飲

同一間黎
只係統一左品牌名

洗唔洗幫下佢做長輩圖

Push

認同

推

買啊

好似唔係，水特無咁甜
唔理啦 買哂佢先

放心入水動樂先

十三號我地掃哂佢

遊行指定飲品
貨多d金都係咁話 下次物資站一律寶礦力！

推手

咁囂張，買斷佢，懲罰佢

遊行飲寶礦力最好。以前成日飲。下次遊行一於買幾枝去

Good idea!

粉嶺惠康已陣亡!
FROM友人

另類show動員力嘅方法

一陣就買一箱

連登仔大手入貨

一樣 一病就狂飲寶礦力
我願望係黑警死全家

入埋水動樂喇
太古嘅

先買為敬

買到手持寶礦力就有閪屌

想做另類宣傳，揾LIHKG 啦
想你嘅產品免費上A1 , 揾LIHKG 啦

學番tvb 營業部廣告

有冇養龜嘅朋友
有時龜龜冇胃口，唔食幾日嘢
可以暫時浸寶礦力＋水補充電解質同葡萄糖
夏天又到，應該有啲龜龜未生晒蛋絕緊食
各位龜奴記得買多三五七pack擺喺屋企看門口，用唔晒就自己飲

啱晒 呢排成日要發夢又去街 買多俾自己俾朋友旁身都得

腸胃炎都係靠佢

即係點解

同bonnaqua 係咪一樣

但其他廣告商點先知寶礦力賣到斷貨？

岩

唔知點解會有負評
水動樂太古出品
支持太古都得
各有各做 不分化啦

見到周圍無曬貨未知

無錯

延年益壽 好過鉛水

寶礦力撤tvb廣告placement 咁樣已經值得支持

水動樂都要支持

買！

啱啱買咗支大樽裝

最岩禮拜六日做運動飲

講得岩！即課！！

支持太古

當水飲

轉個頭收工去買一打

聽日落去買

一人買一打

阿媽一腸胃炎就狂飲寶礦力，琴晚佢又肚柯了，係時候做孝順仔了

遊行必備

認真，不嬲我屋企隻狗痾嘔都會比佢飲寶礦力保充體力，保礦力好波

買返箱先

搶呀！

岩啊 就算大家買唔到十支八 咁都買一支自己飲 一人買一支就已經好多 屋企人會飲既就買多幾支

示威抗爭必備飲品
支持下次遊行寶礦力直接擺街站賣

一陣即刻買

真，一陣去掃

好！

盡情掃貨

遊行、夢遊指定飲品
希望第時佢冠名贊助埋

以後剩係飲寶礦力😎

Good post push

大塚製藥

推 我無嘢講

不枉我之前幾次遊行都買寶礦力飲

今朝飲完

我舊年肺炎以為感冒
發住燒食唔落嘢，飲咗成個禮拜寶礦力先捨得睇醫生
畀私家醫生叫我即上急症
唔係寶礦力吊住條命可能喺條街度暈咗

要其他廣告商震精

發夢個陣都幫襯唔少
繼續支持

我無野講
我要飲寶礦力

即刻好撚想飲 一陣仆去買

順手買埋太古既水動樂

今朝睇完柒婆直播
等陣去買返枝定驚先

平時腸胃炎/屋企冇汽水就係靠佢
常溫水就沖到 夏天飲唔怕熱死
m到飲又唔怕m痛

要讓「撤tvb廣告」成為潮流

又可以慳返廣告費，又可以得到市民嘅支持
何樂不為

孕育本土主義 提升內需

去遊行都買左

物資站all in 寶礦力

大批示威者因買唔到寶礦力而上街抗議

買完post上社交平台
最好tag返官方帳號

唔係話想放負，但對商家嚟講，彈出彈入有咩困難

作嘔 但嘔唔到 飲寶礦力可以舒緩下

發夢飲野都係飲寶礦力

可以文宣寶礦力嘅用處/用途
之前大病，痾到成個水喉咁，都係靠佢保持礦物質

好記得細細個鼻敏感飲左幾個禮拜就斷左尾

話時話一陣去做占 即刻去買翻支飲

今日已買左一打寶礦力

肚痛果時救你一命

有行動必備

如果佢有正正常常咁食野 可唔可以浸下寶礦力當補品？

真心？

連登令佢上到神台，亦可以令佢落地獄

寶礦力soyjoy奧樂蜜C娥羅納英都係同一代理

剛剛立即買左支飲。

以後真係「大會指定抗爭飲品」

不過唔和會唔會得罪中共。

即刻落去買一箱！

依家就去買

Hktv有無一set賣

即買

狗衝緊去買
留返d比我呀

無必要就唔好喇
始終龜係浸水唔係浸寶礦力

飲梗

原來可以咁用架
即刻幫我隻衰野改善下伙食

以後出街買野飲解渴只買寶礦力

屌 要KEEP住先有效 剩係一兩日四斷有撚用

未必要經HKTV

已經買咗廿罐

只係幫襯自己人

認真
尋日朝早剝牙之前無食嘢
點知剝完之後 止極都止唔到血
一直去到六點幾先開始止到
返屋企果陣勁頭暈 四支無力
係多得支保礦力救我一命

all in 去各區連濃牆

病到食唔到嘢就係靠飲寶礦力
特別係腸胃炎

上個月啲物資站買咗勁多箱
正!!

親戚到大病未好都會買黎飲

OK醒目啊

真係要去掃貨先得

腸胃炎 個陣頂唔緊 肚痛住衝落街入左幾支 靠佢捱到冇事

其實要寫到咁決斷唔易

買一pack 然後上facebook話比佢地知

買夠一箱！

寶礦力做咗啲乜，有冇得睇下

已買

冇錯 仲要like 爆人地既Facebook page

寶礦力

同我掃哂佢

即刻買左枝

之前飲完寶礦力
癌症就突然好返

各施各法

超買會點？

仲有如果有其他廠撤係咪跟住買哂先

有無人講下係咩事

認同，有時睇醫生都係叫我飲寶礦力

quit左tvb廣告

寶礦力廣告都正

巧

買買買

71都買左幾箱去煲底急救站
救左好多血糖低既人
個個通宵留守咩都冇食 梗係要飲支寶礦力

之前聽個中醫師講，寶礦力可以壯陽。
希望大家唔好周圍同人講
我驚俾啲水貨佬搶晒

最好買完之後影相/單 貼去寶礦力fb留言洗板

咩事？

WHERE

咁快

身體力行 買左3箱

推

我要飲寶礦力

跟

掃啊！

唔得，呢個Point連登仔用唔著

睇下達哥，大j同伍公子

其實本身屙嘔就係要飲佢，補充返啲電解質

隔籬巴打講得啱，寶礦力係龜龜唔食嘢嘅權宜之計
有啲專畀龜用嘅電解質粉、鈣粉，出便有得買，鋪頭會教點用

最鍾意飲！

OK賣緊$10

大家請用港紙令佢下架

屌你d欄杆自帶集中線效果

759有會員卡可以大量入手

哩個idea good wo

明天買1000蚊支持

香港人勝在有錢！
邊間facebook呈清已抽起TVB廣告，即買1000支持！

民意民意民意

無票選特首，只有用呢個方法

已經即刻去咗買一枝嚟飲

行動最實際

買到佢斷市

其實去醫院吊水 都係吊返d electrolyte
同補水

寶礦力浸浴

一人買一枝都最少200萬枝

Bonnaqua係太古集團旗下產品

水動樂都要買隻太古架
唔好唔記得佢

唔好，要集中一樣先

要要要 全部都要
總之10蚊樓下有幾多 全部掃哂佢

依個真

好過佢落tvb廣告多多聲

打卡熱點

尖東地鐵入面

水動係太古，要撐太古，不如飲多啲可樂陽光，運動飲品就撐寶礦力

瘋狂訂

為香港人 注入元氣

仲落TVB? 落立場啦！

Hktv

應該整個hashtag出黎
等人係ig洗版

自組連登民間廣告公司

每有一間公司，表態 棄用tvb ,

連登就去買斷佢地嘅products, 打卡post上 fb ig, 落hashtag, 再自組認證計劃(唔單止係一個幫襯，係要類似 旅發局優質服務認證計劃)

令佢地明白棄用tvb唔單止冇損失，仲有得益

買寶礦力唔係為咗自己
香港人show到團結 養到自己人既話仲洗咩靠其他人
之前柏豪單野又係 一發起就排第1

搵連先生

唔洗比廣告費，已經得到比廣告好10倍既效果
只有支持香港人既公司先可以

將張相放上寶礦力fb

比地知道連登仔既威力
利申: 入左一箱

放工班巴打識做啦

實會有宣傳跟蹤報導，而且寶礦力自己FB點都會講

病咗飲寶礦力都快啲好

黎緊既遊行唔好再指定著乜野色既衫
手持寶礦力就可以了!!

買左半打支持

堅 我肚屙都係靠佢

即刻買返支先

現場佈導

post上ig落hashtag

咁咪水動樂囖

到時大家可以打卡

買埋佢 影相 放上寶礦力fb

叫多d 人like 佢個fb page, 令人知道唔幫tvb 有咁大廣告收益

有專用固然係好
不過港人非常時期當然支持寶礦力

即刻支持

早排腸胃炎一日3支

明天即買!

我一陣會買返去洗頭

Ig hashtag
人人都做KOL嘅年代嚟啦

#fuckcctvb @pocarisweathk
Ig打依個hashtag好冇

真,要做到效果比商家佬睇你落廣告係tvb反而對產品無幫助而且反效果
而家人地都出聲幫拖 各位連登仔買得幾多得幾多
量力而為

準備狂買

飲寶礦力醫梅毒
各位雞蟲叫完雞記得飲返支

屌

寶礦力將會全面進場

買唔切起碼like fb 留comment！

發動全面社交網絡宣傳攻勢

天氣熱 大家記得補充水份

寶礦力多謝你先

等陣成街啲人一人幾枝
大陸人見到會唔會搶埋一份

1/7 發夢果日係Seven買左呢個size
要成廿蚊
今日出左單news
落去買多兩支先

#寶礦力水特

定tag等二樣野

腸胃炎睇醫生都叫飲

野餐指定飲品

順手like埋寶礦力個page

全部同我買返支

宜家仆出街買

要展示到係反tvb先支持寶礦力

正想講

唔好盲反

應該用啲方法，令寶礦力同其他廣告公司知道佢地抵制tvb會得到幾多人既*免費*宣傳

例如每位支持者買支寶礦力再po ig . hashtag #thxPocari 等等，或者po其他支持抵制tvb嘅產品再hashtag #thxXXXX (XXXX係牌子名)

如果成風，其他廣告商就更有可能跟風

頭先收工去OK 買
我拎埋左邊個行最後一支 得寶礦力清左一行
其他飲品都仲係full 唔知關唔關事

已like

出街即刻買返支
醉曖寶礦力

即刻入十箱

大家諗諗個hashtag

G持寶礦力

如果無哂寶礦力可轉買水動樂

身體唔舒服都會飲佢

蘋果、抄post 01，我地開左個頭啦，下場戲輪到你地出場了

我敢講 佢繼續喺TVB落廣告一定冇而家咁好銷情

i mean最起碼要show到個brand嘅 中英文名

示威遊行指定飲品

熱屎辣辣雪到佢起冰沙飲爽到呻吟

每日一支持

Bonaqua 係COCA COLA既, 太古集團黎, 都可以幫襯

不過依段時間買寶礦力先, 可以MAKE多D 抵制TVB NOISE 先

用港幣教訓寶礦力

all in

有冇人解釋下乜事

屌我即刻落樓下買

買斷佢！

唔係間間都係咁
係呢間OK個經理醒

要買

大家請用港幣懲罰寶礦力

買夠一箱

G持

地產商表態點算

Enjoy 公司卡 88折

保礦力真係腸胃病之選

抽起tvb廣告，依家要比全世界睇，抽起左仲好業績！

即刻狠狠地懲罰！！！

買唔到幾多
不如集體抵制有買佢廣告既
整張不買tvb廣告既list

利申 反送中呢單野後冇食過太興野

今晚至少一人一支

呢個真，飲完唔會頭暈

咁你買左幾多

醫生教你話呢

洗撚表態，起棟屎都有人買架啦佢地

寶礦力決定撤回TVB廣告

唔講咁多

睇黎回應係tvb抽哂廣告 先係最好最高成本效益嘅宣傳方法
其他公司識做啦

寶礦力溫泉

推推推

唔洗多 一人一支都200萬支

買完影相上fb洗版
做到個勢其他公司先會跟

即日起出街買野飲，只買太古旗下同寶礦力

依家開始寶礦力當水飲

打完丁飲返枝 好快補充力氣

教大家一樣野！

肚痾時，要補水，唔係痾到缺水會死的。

而當中飲寶礦力，飲完特別快止痾的，可能肚痾時痾到身體內電解質不平衡，飲多d寶礦力落去，身體電解質平衡返，病都快d好！

買返兩箱黎淋花，煮飯，刷牙都用佢

好聽日，入夠兩箱

溫馨提示 病左記得開水飲

1SET幾銀?想買

寶礦力妹波

肚屙時醫生都會叫我買寶礦力飲

全民飲寶礦力運動！

小你我保礦力當水一日七杯喎，原家先買遲唔遲吖

行過7仔得翻5支

要諗個hashtag呀大家

試過寶礦力撈飯未
試過你就唔會問

良心企業

買左！

有大陸課水冇咁易

平時有飲開，做完運動的確幾快補充水分，但唔好係唔係都飲

抵制小林退熱貼
發夢見到好多示威遊行都有用佢

推，星期日又可以一齊團購

然後你就買左五支

喺連登落廣告得啦

飲完……正

比你地買到無得飲

直頭買嚟沖涼洗頭

好似有叫埋TVB 回應民意

沙田遊行，一人一支

有樽大家買啦 上

hongkongers assemble

睇完上面巴絲們嘅comment
發現寶礦力真係神仙水黎
上幾個星期痾到唔停咁
飲完支寶礦力舒緩左好多

hastag用咩好

買定一打先

有用
因為補充電解質

文宣做野，幫手統一hashtag洗社交網絡版

反正夏天 買定一箱兩箱先

巧合0者

好

同人體體液相近
你拎黎沖涼姐係又變返成身汗

邊度有得買？

有係低糖版
佢有d太甜
岩岩飲完

全力掃貨

#pocaristandwithhk

掃番幾箱放係屋企都好
天氣太熱了 出太多汗 係時候飲電解質飲品補補水份先得

你哋唔好咁痴線啦

Sony Ericsson?

Fb文宣靠你地了

你個名
好正

有嘢送

岩岩買左支

我見到我用緊個樽

平時唔會買，過兩日買黎飲下先

買成箱， 去野餐就拎一支

留意產地，有蝗製台灣製日本製

掃貨！

科科考試都攞一百芬

真係要屌你地班連仔…係咁攞分

香港勝在有連登

地盤佬表示要大量掃貨

咁熱應該要飲勁多保礦力啦

發夢野餐必備保礦力

大家支持買到斷貨

on9 樓下百佳無晒貨 畀人掃晒
駛唔駛咁勁

每月飲一支唔過份

可以用咩hashtag

fb page都要like爆佢

百佳 115 小貴，不過唔撚緊要啦屌

下次野餐如果一人手渣一支一定好有noise

等左咁耐，一隻絲打手都無

我見好多人留COMMENT直接貼相
大家上去集合

當腸胃炎呀發燒呀中暑呀，寶礦力係好有用

一枝8蚊 200萬人就1600萬

有啲道理

水特同水得係咪同一隻牌子？
驚買錯

下次街站唔係派水
派寶礦力

荔景地鐵站要人

Up

想睇絲打手

無錯，佢地可以試下表演彈出彈入

Cut左cctvb廣告
反而係更正面更大既宣傳
老實講cctvb落唔落廣告 我信效果都一樣

有維穩費

唔係十二咩？

個樽幾靚

讚👍🏻飈升中

掃貨呀

Shut up and take my money

買左影相fb msg個專頁

115
落街買先

買一箱先

會糖尿

支持

Push

in罐裝we trust

日日飲寶礦力以示支持

下次出去大家一人買一支

要有 media influence
大家買完 post 上ig facebook
加返hashtag

#寶礦力challenge
#pocarisweat

人地商家佬策略，你們中計了

呢件事要煲到上新聞大家先好停
另外每次有野想飲都盡量買返支
尤其遊行

一齊買到佢斷貨

中左咩計呢？

無錯

試過痾到七彩都要醫院當值都係飲寶鑛力吊命

利申內科醫生

好少玩IG
靠你地班後生仔

點會買唔到 基本上日日出去都買嘢飲
而家首選寶礦力

一陣落街掃

平時就飲飛雪水

仲有乜公司撤走咗cctvb廣告 都要支持

腸胃差成日腸胃炎，淨係飲到野，保礦力真係保命用

利申：買左

立即響應

水動樂都係太古架

一人一相大行動！

要加多個反cctvb嘅hashtag

Bump

推到有絲打手

就係人地肯試 我地都要大力支持！
目標係：等其他廣告商跟風
CCTVB

714示威果時，一人一支

水動樂同寶礦力都要買
做多啲運動 飲多幾支

買一打啦

等陣落街買先 以後都唔飲道地
買寶礦力

早兩日腸胃炎都係靠佢吊命
要掃多啲貨先得喇

買黎當水飲

一人一相支持寶礦力

推到買斷!

本身6月夢遊果啲時間都要靠佢
天氣太熱
淨係飲水唔夠

哈林同庾澄興

掃貨

你今日飲咗未

太古好多選擇
買涼茶買健康工房

邊度有得買

聽日會衝去買

學隔籬post講
寶礦力係今次抗爭嘅飲品
買爆佢

推，日日飲

實在太可惡 而家去搶緊

頂，我仲諗住番到屋企先訂
唔使抽番屋企咁辛苦，點知唔夠你地搶

其實寶礦力有冇大陸市場?
TVB無佢廣告唔會死
但驚佢有大陸市場比人玩

759有大枝裝送沙灘波
即去！！！！

買好喇，唔好當水飲

即刻買返箱

買左2pack支持

原來飲寶礦力可以美顏豐胸，又炒貴灑

算唔算連登雷動？

寶礦力水動樂兩溝

其實呢排好多鋪都有寶礦力陣 水陣 尤其港島區 因為呢排太多遊行

完美世界

agger

利申 兩枝一齊買
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

係咪你友人一次過掃晒

出去一箱箱 買先有效果

快填 無時間

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

大會指定飲品

掃

咁佢哋marketing有sense
說
就算明知中伏，都要支持
多一個廣告商走.... 都好多

巴打你似想搞死佢多啲

２４９！多多都掃！

要呀要呀通通都要！

唔洗問啦！全部要！

中暑 頭痛 保礦力 都有效

垃圾

會唔會好肥?
最近先為左發夢操fit d減肥

自從呢單野之後
已經覺得有連登手足滲透左入寶礦力

大家一齊like埋佢fb

pocari sweat
譯名咪
寶 礦 力 水特
po ca ri sweat
你聽下廣告讀寶礦力個日文音就知

收工買住一枝頂數先

其實都幾甜，
飲還飲節制啲

買多啲14號遊行請人飲

落車買支支持下先

一陣去買

仲有沙灘波送，急不及待去玩玩

咁啱發燒想飲 落樓下7仔買左5枝

咩事

寶礦力 可止頭痛 掃
霸買 幸福傷風素系列

初一十五食完齋冇咩體力，會用寶礦力沖涼

會豐胸

識玩一定要買番d 看門口

先鼓勵第一個商家佬～
之後的商家佬就會中計

有分產地?

我都會入貨，post ig 要集中同一個tag

點解 13 號
邊到買先有折

#notvb #寶礦力水特 @pocarisweathk
Ig tag依三個

買還買
記得唔子去百佳 惠康 HKTVmall買

沖完涼飲支寶礦力 爽

用力掃呀!!

真？屌以前我唔識咁做

你今日飲咗未？

應該唔只得寶礦力有斷廣告
有冇人整個list出嚟

當年ATV夠有大陸水，結果呢？

邊位師兄

買斷晒食炒價又點話

PUSH!

準備好聽朝大手入貨

而家連登嘅影響力係六月之後絕對唔細

一向都支持

求直播

後面仲有箱未開

斷貨 上新聞 記者

同我掃晒佢

寶礦力期貨造好
受消息刺激現 大升 56 %
成交 777,689 張

唔掟磚啦 以後去掟波

你班仆街我買唔到

Not gay

叫人開箱，後面仲有

我無野講

屌返嗰個自由閪

啱啱行過得返一支火速拎左

#保礦力withdraw ?

寶礦力今日開始可以當水飲

[url][/url]

記得 買斷係唔夠

要畀LIKE 再 SHARE

半個鐘已經升左 1000 個讚好
爭你咋

樓下幾間ok 百佳 賣L哂，邊位師兄丫，唔好同我爭，我要買十枝！

#fuckcctvb

早午晚買支，入幾箱係屋企先

暫時得佢

買ed thx

#notvb #寶礦力水特 @pocarisweathk
IG大家可以tag依三個
要統一個hashtag比其他公司見到反tvb嘅人數

另外都follow埋寶礦力IG同Like Facebook 以表支持

發夢一人起碼兩支啦

邊度有貨

邊間地產商有賣TVB廣告？

［突發］保礦力可以壯陽，增加持久力

係兩間黎
識人係水待到做

嘩嘩嘩

聽日
日期： 10/7/2019
活動： 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 十五位候選佳麗、余詠珊、陳旭亮、姜彥愷、
陳惠英、溫耀敏、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心3樓The Glass Pavilion

港姐 港姐 連登仔瞓身捧場

屌你，袁澧林家欣居然係仔

用港幣令寶礦力下架！！

D like 升得好慢快d推

水動樂係可樂出品＝太古

「日軍國主義亡我之心不死」

記住去fb 留言up張相支持吓佢地啊

佢算唔算商界第一個因為唔賣廣告而變得好賣嘅產品

有無咁快

願者上釣，吹咩？

#notvb #寶礦力水特 @pocarisweathk
IG大家可以tag依三個
要統一個hashtag比其他公司見到反tvb嘅人數

另外都follow埋寶礦力IG同Like Facebook 以表支持

去IG Facebook comment支持佢地都得

屌那星hktvmall開始斷貨唔想落街買呀

Go
買

或者簡單就咁#nocctvb#notvb
一定要有tvb3隻字

聽日去買一箱返公司

去百佳買？

一定支持寶礦力

寶礦力係腸胃炎嘅好朋友 依家係香港人嘅好朋友

有無人可以諗過hashtag 攪大佢？

大家買完可以派畀街坊親友
自己飲晒會肥到仆街 痴肥重點抗爭啊屌 分啲畀人飲啊喂

道地sponsor杜生wor

#fucktvb

支持

試過食火鍋食到一日肚屙100次以上
唔係有飲寶礦力補充電解質,依家可能陪唔到大家去遊行死鬼左

已經賣曬

買還買 咪撚幫百佳 惠康 HKTVmall 呀

掃完仲要記得報蘋果報出黎,先有效果

where

收工去緊買

連登仔一人兩支都夠斷貨

下一步會唔會向HKBN施壓
集體轉台/罷續新約
因為佢而家成日綑綁mytvsuper

開始有報導

掃到佢斷貨

買還買 咪撚幫襯百佳 惠康 HKTVmall 呀

喂咁正嘅屌

太古集團

樽裝冇曬

一人一波，拋俾的狗狗，會唔會搶波波玩

買還買 千祈唔好幫襯ztore

點會？
hashtag本來就係咁用，
唔係俾人用嚟打caption

我無野講！

屌...

你班仆街咁撚快手

樓下間7仔同OK 真係無撚哂

聽日買返一打支持下

佢哋都有連登仔架嘛

要嚟沖傷口/胡椒㗎
不過擺水站斟寶礦力好似ok
一杯杯先有人拎 成支嚟好似太貪心冇人拎㗎

好似經常 賣到好快
成日係超市都執唔到幾多支 樽裝
不過 罐裝 同 粉劑 就成日有

買一箱派街坊都開心

買完又可以俾連儂牆嘅兄弟姊妹做物資
一舉兩得

買咗

買

超市都幾多人買 懷念大部分連登人

尖沙咀仲有好多呀
幫手買呀!

記得唔好喺hktv買住

出面得好少貨呀

已買兩支支持，聽日再買

快啲買，唔係會斷貨，下次夢遊無得飲

頭痛飲有時都work，唔知係咪心理作用

買還買，唔好係優品360買

飲住來AGGER

Yeah 大會指定遊行飲品

買還買 咪撚幫襯百佳 惠康 HKTVmall ztore呀

唔好唔記得支持太古

仲未有絲打。。。

中出康城

唔係 電解質係有助紓緩頭痛

利申 經常偏頭痛

補貨
補貨
補貨

俾人呃都低啦屌

優品360都係

掃！

到底邊位巴打係寶礦力marketing到做

請喺IG hashtag 寶礦力!

大家快D hashtag佢!!!!

免費上熱門

7仔加入戰團

14號 沙田接力呀

Diu La Sing
一陣去掃

唔飲都買左黎請人飲!

1分鐘前已經變成......

飲完酒頭痛到仆街都係飲佢

水動樂係太古公司其下 太古廣場業主

我要飲寶礦力

買埋日版

遊行人手一支寶礦力

身在國外 都要買佢支持下

買呀！居家旅行，遊行抗爭，必備良品

你個名

佢話抽唔抽就係中計
而家係同CCTVB打貿易戰

物資全面進場

阿信屋細支抵買我每次買一箱

推痴線寶礦力食左個勢 識做人到癲

有冇諗過經理都係同路人

下次遊行一人一支舉高佢啦

寶礦力由細飲到大

腸胃炎一定飲寶礦力

全世最好既運動飲品

買完貼圖啦屌你老尾

以前我家姐病到7彩個醫生都係叫佢飲寶礦力

有次腸胃炎連飲清水都嘔，唯獨飲寶礦力冇事

佢做埋特價就100分

要用群眾壓力扭到啲商家放棄TVB，甚至支持香港民主運動

一陣去跑下步，
再買寶礦力

新一代嘅白花油咁？

點解你會上便打岩下便打左錯別字

落街掃 買黎沖涼

買番去派同事先

#寶礦力為香港人加油

發生咩事,跟唔到。。。

醒目 但係唔凍嘅寶礦力邊好飲㗎

我依家煲湯，打邊爐，蒸魚都用寶礦力

買一打放pantry

大手入貨

有無超市戰況？

唔好問買爆佢就係

做完運動就去入貨

仲有罐裝 除返條數價錢一樣

平時都係一箱箱咁買

寶礦力係中國製

良心企業！！！

幫襯李嘉誠一定唔會比藍c 店

寶礦力水特 可能係世界上最好飲既運動飲品

俾少少時間我聽日買兩樽

已掃樓下7-11
派比籃球場啲細路

次次飲醉酒宿醉都係靠水動樂

掃貨要快啦,今日唔買明天無得買

同我掃曬佢

見有d唔係

推到寶礦力sponsor連登

朋友 你知道嗎
寶礦力除了喝之後還有XX個妙用
……
轉給身邊親友 平安 喜樂

聽日買返幾支飲

屌係wor

要keep住買啊

行咗幾間便利店都冇

IG privare咗 tag咗都睇唔
去佢地fb comment po相好似好啲
其他人都睇到

頭痛肚痛做完運動都飲

support

記住每4個鐘頭一次，每次1支

你買左幾多呀 撚屌

基本上呢一刻反送中fan page免費幫佢地賣晒廣告啦，我係marketing 一定即跟啦

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，社會信用體系殺到黎😭立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

屌我都唔知點解突然好想飲

柴灣仲有好多呀

等cctvb奶共奶得咁開心
唔撚洗還牙

入院吊唔到鹽水，靠保礦力保命

買定兩盆做物資

有時想飲清水，都可以用寶礦力吉樽裝水，帶住出街

頭痛用寶礦力溝D熱水都有效
好過食藥

大家記得除咗寶礦力之外 , 仲要幫襯健康工房

入左一箱
759

買開驚無得飲

後面係唔係仲有一棟

下次大家就行嘅時候一人一支

三毛狗出咁多個po都買唔起

以後行動，大會指定飲品

呢期咁熱, 遊行一定要飲寶礦力

點解

其他公司唔會知得distributor 惠康7仔 etc 會知

我頭先買嗰陣時仲有

有圖有真相

買定幾枝1L 日日灌

唔係 cctvb 賣廣告就係最好嘅廣告

嗱 呢排飲野個陣優先考慮 買寶礦力先！

已買咗雪涷仲正

真？唔好撚我啲龜喎

天口咁熱飲吓好嘅

唔好買大支裝呀
made in china㗎

有段時間之前聽過話寶礦力水特係台灣版
同寶礦力有分別
原來係同一間

食飯一定要有！
淨係見到都覺得開胃！！

直接落街一箱

屌你老母

下次買物資就買幾箱

你贏

除左買寶礦力支持，我建議大家：
1. Like Pocari Sweat HK FB page
2. IG 出Post tag Pocarisweathk

呢啲數據最即時反映到效果，可能你覺得我幫佢賣緊廣告？無錯，呢場係廣告戰，必須清晰用數據反映佢今次PR係成功，廣告效果愈強愈好，藉此加強寶礦力嘅信心同埋製造跟風效應

示威遊行指定運動飲品：寶礦力水特

飲到糖尿都飲

m痛飲都一流

打完 恢復體力神器

留意產地，全部都買得，除左終國

岩岩買左1pack 放左係青衣連儂場

幫手打理連儂場既手足辛苦了

生癌都啱飲

食完飯去買！

759 7折寶礦力 六蚊支

屌，post 成箱上黎

一陣買

[size= 各位買嘅時候睇清楚產地先呀/red][/size=6]

唔好去優品買

咩係公司卡

真心咩
唔熟股票求解釋

大佬啊 買支野飲都要搵幾間啊

水買bonaqua
運動買寶礦力

全部大陸出？

保礦力咩事？

我記得以前係淨叫寶礦力
原來係真係加左水特兩個字

啱呀

我病我玩我高興，都會飲保礦力

出街我淨飲寶礦力

又要睇動物

抽起 CCTVB 廣告

係咪全部中資

黐線, 大埔幾間超市冇曬！

係呀，有啲係支那製，睇清楚先買

HKTv mall 無貨啦

一早轉左

連登宣傳力>>>>>>>>>CCtvb

救過我一命 我愛寶礦力

從今日起，當水咁飲

一陣掃

網上行有now新聞台送埋 好似係 不過收安裝費

即刻落樓下掃1.5L

我地要帶起一場hashtag感謝運動 eg寶礦力

從今以後每日當水飲

買斷寶礦力

文宣組請出重手

200萬人消費光譜，只要得到哩堆光譜業績，股價指日可破，要擊到cctvb唔係冇可能，要佢折源開漏！！！

聽日出門即刻買！

屯門牛屎仔出分力用港幣抵制佢

我用電視睇web 板

免費

其實fact check左未

識玩
我又買一大lot賣返出去賺差價先

飲咗延年益壽

次次發夢都買一大碌

係有 安裝費搵巴打/識既 會退返 coupon 因為安裝費真係比師傅 冇得免
據我所知係咁

細包粉Indonesia

補身壯陽

即入貨，以後只飲佢！

買，仲要聲明邊間落TVB唔買邊間

啱撚晒 夜晚咁撚鍾意斷網

聽日去買
希望有

聽日冇嫁啦
而家買啦!

邊到有

我地要帶起一場hashtag感謝運動 eg寶礦力

#thxPocari

係邊買

一向去便利店買嘢食淨係買寶磺力 飲完個人真係好精神

已行動支持

冇問題

有冇source因咩事要買

行動派

仆街真係無哂

運動鴛鴦

感謝濟

認同
用杯裝係好提議

其實
一般人只係記得頭兩三個
之後多人做果陣果D會冇咩效果

ANYWAY 寶礦力係第一個

樓下無貨了

柴灣宏德居兩分店仍有存貨

散裝賣曬 得返pack裝

買完照上佢fb

買寶礦力重要
但呢樣重緊要呀！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

希望我果間未

HKTV仲有冇喺TVB落廣告

睇黎中國嘅寶礦力好快會被下架了

仲有 維他檸檬茶

好癲 真係當水飲

唔飲都買番一打番去倒

HKBN用家係時候睇睇自己幾時約滿

剛剛先叫阿爸買咗支，因為痾完黎

一齊吹奏寶礦力

錯啦 搵連仔賣廣告

媒體良心 連仔又賺到錢

十萬連登仔每人買 5 支 都 50 萬支

個樽

唔只頭痛
肚痛腸胃炎醫生都叫飲

唔驚 如果係fake就永久罷買
條數佢地自己識計

佢見同TVB割蓆有咁好效果，仆到跟啦.....

same 大家手下留情

驚飲到糖尿
佢好撚甜， 不過都買左枝黎飲

支持！ 巳入一箱 派街坊 順便幫寶礦力宣傳

唔飲既都買返去擺 以示支持

雖然唔飲甜野
但呢獲 點都買支飲

759 而家有77折 仲有波波送
圍番條數仲平過超市

水動 寶礦 可樂 個個星期入貨

金已課

你班撚屌真係癲架

堅？？

要令商人知道 邊個先係你老細

759加台灣制

飲水剩係飲bonaqua啦

一人一圖

希望寶礦力出少D貨幫幫手

等你報告

之前我睇開個醫生都叫可以飲，如果有腸胃炎

堅
特別痾嘔頭痛

為香港，練好啲體能。就算和理非都好，最少咁可以行耐啲

買定啲看門口 腸胃炎嗰陣飲

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

收到你

琴日買咗兩盒

寶礦力2019畢業廣告

一人一寶礦力貼社交平台

道地withdraw咗TVB 廣告未先？

推，發起行動一齊買到出面冇貨啦

肚痾 要補充電解質
飲運動飲品啱哂

你地班友講到成支神仙水咁

第一次聽

宿醉全靠飲寶礦力推返酒精出嚟， 因為寶礦力有葡萄糖

支持
班廢老邊會飲寶礦力
我地先係佢地target customers

寶礦力解酒神器!飲酒吧要多買

即入一箱

屌你老母 良景冇人掃？ 仲有好多呀

呢個真，我媽試過肚痾左幾日，
醫生都係叫佢飲寶礦力

次次腸胃炎都係靠佢頂住

唔係講笑
輕微中暑救命水黎
曾有朋友又熱又焗到頭暈暈
雙手又郁唔到
飲咗水 食咗杯朱古力忌廉都冇用
最後沖咗寶礦力粉備佢
一分鐘即雙手運動自如

ポカリスエットpo ka ri su etto

一櫃夠唔夠數呢

買嚟遊行派比人飲

屌 個樽幾靚 去遊行幾岩用 係邊買？

已買2枝

認真既 腸胃炎寶礦力真係幫到手
利申 專業腸胃炎

有無人可以講下依家做咩有寶礦力風潮?

邊度有得買呢款？

咪咁懶啦

仲會唔會有其他公司跳出黎講唔落廣告係tvb呢

中暑飲完都變冇事

無眼睇
香港以前譯名就咁叫做寶礦力
後尾先至正名叫做寶礦力水特但無人改到口
台灣就一直叫寶礦力水特

Cls

屌 掃曬咁濟

不如整個一人一水特challenge 影相放連登囉

發夢得兩支就渴死咗啦

估下511幾時穿10蚊？

去買完，連單據貼去寶礦力fb

屌樓下得返惠康有
間759話無賣

多謝提醒，唔飲都買番支，支持吓

早安
你知道嗎？
每天早上飲一杯寶礦力可延年益壽
全家飲更保你出入平安 快高長大
轉發讓更多的好友知道吧

整多個農場標題：
驚！每天飲寶礦的十二個好處！小伙子每天飲，十二年後他的身體居然有這樣的轉變！

肚柯流失水份有電解質補充
頭痛成因都有電解質不足
唔係9up

攪撚錯呀!!!!!!!唔好買晒呀!!!!!!,我唔駛買咩!!!!!
邀請你出黎隻揪之後一齊飲兩打可以嗎!!!!!

頭兩三個就有效果
遲左 (或者大家都咁做果陣) 就冇效果

人地至多記得頭兩三個

邊度

呢家俾連仔斷貨，有少少擔心急著要果啲人買唔到

遲左一歲
[img]

Tvb?

其實6月銷量應該升咗好多

btw水動樂好撚難飲

可以支持埋奧樂蜜C，一樣係大塚製藥出品

759
有會員仲77折
買爆佢！

長輩圖出動，文宣做嘢!!!!!!!

全民掃貨！！！

病左個陣當水飲

其實制裁名單要長期置頂，咁先發揮到作用

連登影響力巨大！

每個人做多步 就好有效果

建議大家買左之前IG Facebook 影張相tag番比佢地知

打飛機前飲左寶礦力 Tempo都射L穿

*手快打漏咗力字

買埋水動樂頂住癮先啦

同時要買一支太古飲品

係
電視廣播

依家有咩上網公司又好又正氣？
嚟緊到期

水動樂好難飲

親身試過有效

on9到震

痴撚線 我以為得我係咁
上次一個人行山中暑 頭暈 口乾 眼花
成個人訓左係山邊 天旋地轉 講唔到野 叫救命都無力 電話仲要無電

我諗住死梗!!!

突然醒起個袋仲有包寶礦力粉
即刻成包啪左落口
唔夠三分鐘 我就企得起身
再過三分鐘 我就講得番野
再過三分鐘 我已經就黎行到落山!

我以為係迴光反照，原來真係飲左寶礦力!
#HongKongno1sportdrink

呢D野，傳吓傳吓就知！叫D廣告商幫襯連登，效果仲大！

係hktvmall買個d其實你地知唔知hktvmall係tvb廣告客戶?

寶礦力呢啲就醒
慳番廣告錢仲提高形象同sales
公關

認真 真係試下每人買少少好快冇

快d整

請人飲囉 水動樂(太古) 架!!!!!!

追擊廣告商 嚇怕佢仲好

就黎吹到勁過雙飛人

推！

啟田7仔冇左兩行

連登廣告套餐
都只係要份心意。你夠薑，我幫你

水動樂太古其實仲值得支持 如果你睇番成件事

短期買曬冇用 一定要長期支持先得。香港人太新屎坑效應，示威如是，抵制垃圾舖頭亦都如是 仲有冇人記得抵制金拱門

我中暑嘅時候都係靠飲寶礦力

百佳

推 tag咩好

寶抗命challenge？

喂!!!!!!!!

我想再見到條街有貨!!!!!!

蘋果記者，下半場到你地出場喇

落街買咗兩枝 推

好驚啲水貨客一板板車上去，我地就買唔到了

樓下七仔冇曬寶礦力

支持保礦力推出月供計劃

最緊要令到寶礦力知道有人撐佢

做運動次次都飲寶礦力
正啊喂

絕對支持

聽日成箱買

雖然佢地都係tvb客戶 但正正要比佢地睇到今次既行動

買買買～～

買左貼去佢FB:

屋頂太多樽
買多兩盒沖劑送毛巾超級正

居家旅行必備良藥

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

股價急抽升

唔知點解飲完寶礦力我聰明咗好多

份量同出面電解粉一樣？

啟田巴絲們向寶礦力出發既同時都可以去支持下連儂牆好對唔住岩先趕時間唔得閒寫低 晏d再過黎

最緊要其他廣告商見到先真

慳幾百萬廣告費
再賺多幾百萬銷量
Fatfat

cls

老老實實 真係唔記得咗
唔會再喺hktvmall買嘢

買左1打派比d 同事

屌你吹水罰你同黑警隻揪

你明我up乜

有料

咁買住水動樂幫襯下太古先

發夢 見過有人飲左一支寶礦力 爆開 3條速龍

大手入貨！！！！！！！！！！！！！！

前年扁桃腺發炎，一個星期食唔到野，真心靠寶礦力維生

聽日分分鐘賣唔到

買左4支

與學生妹體液相近

即刻去買定一箱下次發夢派

寶礦力搞既馬拉松
大家記得有性趣可以報埋名

仲有邊間 百佳惠康 Seven 有淨？
掃清佢

觀廣下面間7仔 淨返幾支

講緊點對付tvb

突然多左好多寶礦力專家

我全部都要！

收工即刻隊支

點難買都唔好幫襯間濕9士多

恥與為伍

去梗買

買唔到大支
迷你版都照殺

一陣喇喇聲去買
否則俾人掃哂, 星期日野餐冇野飲
我次次野餐淨係飲寶礦力咋

飲咗寶礦力做愛時間延長5倍
而且強又硬

岩岩經過坑口mtr a出有好多存貨

做到嘢!!!!!
airdrop!!!!!!

王維基想突破就做野啦 仲岸鳩鳩

條街真係好多人拎住寶礦力

你應該點做呀!!!!!!!!!

襯番色影

做Marketing既入黎學野啦
想免費賣廣告而且有成效就搵連登巴打啦

有冇食評

解咗1001

話寫信去外資總公司

點做嘢架!!!!!同我掃晒佢!!!!!!

大家有冇性趣

買落一打落去比搞連儂牆既學生

坂井泉水體液

你啱
唔比家用藍絲阿媽，拎黎all in寶礦力

一石二鳥 支持兩邊

pocari run 個網上唔到…

hktvmall應該大部分客都係黃絲

0甘恐怖😱民意

醒目既商家佬見人地脫cctvb咁好生意，寧願唔播廣告可能仲好生意過播廣告，醒目既商家覺醒來吧

識睇一定係睇珍妹

收咗市啦大哥

天氣咁熱 最好梗係飲保礦力 補充水份啦

唔講唔覺

買左兩箱
樓下超市差唔多無貨 超勁

叫埋屋企人買

買咗幾支

當年撐維基既應該全部係黃絲

佢自己重係咪就難講了

手持保礦力有女屌嘅日子終於輪到我啦

買咗幾支
屌你老母CCTVB

已課金課住張點數咭先

買返支先

子瑜momo莎夏體液

日本人です！笑。

M記 萬寧 利口樂仲出緊廣告

做呢單野個個升硬職

買一箱

連登仔唔好咁痴線啦
我行左4間7仔先買到寶礦力呀
你叫仲係TVB落廣告嘅產品點算呀

今晚呀媽煮飯好好食
我同我細佬都每人食左兩大碗
我之後問呀媽點解咁好食
佢話

屌你老味 係咪有人掃晒天水圍銀座百佳啲貨

成個架吉左

支持～ 依家開始日日飲

買咗10支

跑步前整左支

我唔預咗仲有貨喎，盡咗力未呀你地!!!!!!!

記住唔好買咗阿信屋d 水貨

我掃的

聽日買1箱，踢波飲

快啲叫人拎埋個倉果啲出黎啦!!!!!!!!!!!

大獲啦以後
飲哂屋企存貨之後
第日肚屙點算

準備掃貨請晒全公司飲

健康問題：飲太多會唔會有事？

我都係 嘔到傻食唔到嘢都係靠佢

所以我咪叫你買多啲囉!!!!!!肚痛撚必備！

破左1001魔咒

#寶礦力香港加油
唔想佢俾人擺上檯 我哋中立drag
定反正都無強國人 寶係rag 寶礦力抗命.？

百佳最後一set

買咗十支鳥

我都支持中立tag

廢時d賤種將佢同「暴徒」掛鉤

你太多嘅定義係乜!!!!總之一日未死你都同我飲咗佢

而家去到買到寶礦力當贏既地步

屌你地買撚哂
遲左收工行左5間7仔都無哂貨

喂呀!!!!!!!!我無得用嘅

我強烈建議你班友唔撚好再買寶礦力粉去物資站

冇人得閒同你開水溝黎飲架dllm

調景嶺wellcome 得返2枝 買反打支持下先

佢從來都不是

其實多糖，自己睇成份

嘩

就快要飲炒價

一日一支好啦 唔好飲太多

係喎 有呢幕

請報告各區情況

真？點解？

sorry 小弟無知
唔知水動樂係太古既
以為膠comment dislike咗
太古既都要買！

比你班亞太區買鬼曬, 我想買都買唔到

13買條毛啦，依家都斷貨

已經買左4樽

條氣唔順呀而家!!!!!!!出嚟隻揪吖!!!!!!

之後請你飲兩箱

買左！！！

#一人一寶礦力行動

直接買忌廉，番去溝鮮奶

Ztore ？

會唔會到時人人拎住一箱去踢波
十零人踢場波有十幾箱寶礦力

啟田商場7仔clear

50 50

日日返工都買支返去飲

喂!!!!!!!!!!!!!!!!仲有一支嘅點解

我又屙又嘔嗰時都係靠寶礦力吊命

物資站的液體得番寶礦力
到時寶礦力粉溝寶礦力

地鐵站7仔同ok仲有好多

留番啲黎，以後番地盤飲，長期fill爆雪櫃

好多冇哂貨留番技俾我呀

對唔住囉!!!!!!!支裝無貨呀屌

頂，真心要搶先有。

各位快啲掃 掃完影張單上來表揚下

仆街真係整咗笑到停唔到

Klt 地鐵站仲有好撚多

咪搶晒
我都要買

今晚要用寶礦力粉開暖水沖涼

Tag 番佢個slogan 囉，反正明就明

試試轉做殘體字

大家記得撐埋水動樂啊，太古㗎

利申:兩支買哂

屯門公屋屋邨惠康七仔大量

有無攪錯呀!!!!!!!仲買到咩!!!!!!!!推唔夠po 啦即係!!!!

唔好講咁多
飲番包先

呢set正喎！有冇巴打知邊度仲有

可口可樂有無落廣告 有嘅話都係太古

【反紅媒】網民發起抵制TVB客戶 傳寶礦力撤回廣告

嘩！ 好想要！！

寶礦力老闆唔放廣告己經係最好嘅宣傳，咪傻啦

有無人出信比道地

剛剛跑落去買

仲出po........ 去買啦!!!!!

掃還掃 都要格價
我覺得一支貴過十蚊就大部分錢去左李生到。

留反枝比下手 等下位巴打開心下

寶礦力 call!!

紅磡家興

買返箱啦下麻

well done

HKTVmall有喎

當然已大手入貨

又話掃貨既你地
落去樓下circle K一枝都無郁過

岩
益維基

wiki 仲係tvb有廣告

你唔買晒啲人地點上貨呀!!!!錯晒!!!!!!!!!!!!!!!今次算數

已盡力，再買阿媽打死我

屌，仲有成箱係公司
佢低糖少少就好

AntiTVB marketing

聽日去買

西九龍中心間百佳仲有

煮係HKTvmall 買呀 佢仲落緊比TVB

笑撚死

無飯家庭

咁士多係咪唔好幫襯

做咩一次雪曬

HKTVmall 仲落緊比TVB!!!!!!!!!!

百佳$115 gogogo

床下底仲有位喎

掃呀!

唔好比佢停！！！

POCARI 霸晒雪櫃！

雪左以時飲都得呀嘛

人係台灣都即刻支持

買咗枝

革命尚未成功 同志仍須努力

[url][/url]

咁我問你，啲癲狗係咪會咬人!

咁搞法會唔會遲早有巴打成個雪櫃剩係擺滿寶礦力

屌你班友咪當水飲呀, 做完運動再飲

Sorry my fault
大家確認下維基仲有冇落廣告先

邊度
快！！！

入多幾支

聽日買幾枝返公司

唔好睇少連登嘅購買能力
睇下水牙線個post有幾癲就知

咁你的呢

免費幫寶礦力賣廣告

寶礦力 水 紅牛 己經完勝

雪五支都夠啦, 飲一支添一支

全部麻甩佬手

太慢!!!!!!已經送出!!!!

我都唔明 點解淨係抽廣告都會想買到寶礦力斷貨
利申 準備買

紅磡勁多喎 冇連登仔喺紅磡？

真係抽先啦
買撚晒一陣繼續賣廣告

等陣去買

遲左見到，
明日去掃貨

百佳有， 唔知其他超級市場有冇

已買
但秤返屋企極重

Ok賣到無曬要去惠康

我掃到聽日全香港人都知
保礦力唔係TVB落廣告
一樣爆數 賣斷市

傻啦 大陸閪飲開元素周期表七彩糖漿野

重要本身咁多嘢飲

元朗鳳琴街百佳掃貨中
另有一堆支裝係雪櫃位比貨堆遮住

咁佢會死得好撚慘

一齊飲保礦力OK?

家下夾住佢走

真
好似話電解令血管冇咁漲
冇呃你但唔知實際原因

可以買D去氹陳伯飲

我痾路無胃口食野 醫生一樣有叫我飲下

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

6月成日飲

打個豆粉芡 即刻變KY

有無人可以整個list睇下邊啲公司係支持我地/撤左廣告咁可以方便連登囝囡去幫襯

推 要買斷佢

巴打大戶

一人一支寶礦力集中貼圖區

集中貼圖，方便各大商戶PR部門了解民意

每次M痛都買寶礦力溝暖水飲（易啲吸收）
常備2枝係公司不時之需

On9，寶礦同力水特呀

甜甜的

買爆佢

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

又係英資

#1649

肥仔水

我聽日都去掃

正

岩岩運動完對左支

夏天成日流汗係好應該飲

痴線好癲囤積貨量

巴打等上樓

Push
聽日買一箱
咪同我爭呀你地

上車好機會

老人屋邨區7仔仲有好多貨

我都係 身體較弱 補充體力

好似拜仁同慕尼黑係兩支球隊？
邊支先係

幫老細掃貨先

梗係星期日出黎行 一人一支

下次遊行係咪要帶定去

個個星期上街運動 當然要補充返

每次腸胃炎飲水都嘔一定要買幾支擺屋企 費事屙嘔到脫水
寶礦力係大家嘅好夥伴

行動成功令藍屍嬲嬲豬

我呢個星期除左水同咖啡，淨係飲佢

就算係都比都其他廣告商見到個效果

本來打算聽日囤
老豆啱啱問我做咩唔買返黎

水礦力•寶特

藍屍廢老平時都唔會飲啦
飲撚死佢地啊

粉裝孖裝連水樽要指定百佳先有 (fb page 講）
個樽幾靚 , 但樓下百佳無

班廢老偷圖 大大個水印係下面

要一箱箱買，反正夏天都會成日飲

你老豆有追post?

一齊飲寶礦力OK?

水特無咁甜係真

大手入市！

買撚左啦

已售罄

邊位巴打？

咁姐係迫我番地盤呢d既人買多d啦

發燒、腸胃炎同做運動都係靠佢先撐過來

希望聽朝重有貨

太耐真係唔記得,起碼二十年前
總之係有一段時間香港同時出現寶礦力同寶礦力水特
而寶礦力水特係平過寶礦力
我都唔知而家合併左

其實可以拎寶礦力俾絕食伯伯

做完運動飲完個人大隻左 仲睇少左醫生

先飲為敬

病到七彩個陣會好無胃口，係飲寶礦力叫入到口
飲完個人感覺無咁攰

買唔到

巴打們Tag 埋 IG Facebook 支持下

寶礦力 IG Facebook

齊買寶礦力

已買三枝

寶礦力 保抗力

每星期幫你入手2排又點話

再買
7仔最後一支
買到tvb執笠

寶礦力水特

一陣衝去買！！！

你講堅定流架
你好撚誇張
不過係我個中暑fd先令我知
唔係真身經歷 我都唔知保礦力咁撚勁

之後既遊行由著黑衫改為一人一支寶礦力

巴打好唔環保🙈🙈🙈

離島區居民表示 買寶礦力有人跟住買🙈

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

CCTVB搵錢能力愈來愈低
電視台風格同香港社會格格不入
廣告效果成疑
只會幫客戶倒米

唔好講笑，我腸胃炎，醫生都係叫我飲寶礦力。

一人一支寶礦力集中貼圖區

咪又可樂

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

買左4箱

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

支持 我聽日就去掃 出街再買一兩枝

駛唔駛飲半年

飲還飲，寶礦力膠樽要回收！

Aron

Awon (sorry 串錯)

點解又串錯 Aeon

買呀

業績顯示，五大開支類別與前一年相若。第一位廣告客戶為奶粉，但進一步下跌；第二大類別為貸款及按揭；護膚品類別穩佔第三位，第四及第五大客戶分別是旅行代理及醫療保健補充劑。

一時情急
怕俾你班友掃哂嘛
下次會注意返

好 聽日就去買

TVB 你今次仲唔死？689 1日搞9蘋果，今次 市民 搞9 TVB

大家買得多記得攞單支持下

講得啱 要佢哋知道停tvb廣告先可以賺大錢

買左兩盒寶礦力粉～

一包沖一公升，0岩哂星期六日用

係囉
係連登落下廣告啦

一路飲開
但飲完好有罪惡感，好易肥

聽下佢教路
佢有引海外成功個案

聽日買！！！

lunch買咗枝

得啦放工再買過

咁又太誇張

邊間？

唔止依一刻！黎緊依10年都要買斷！免得佢地又再去tvb賣廣告

放心, 遊行date又係寶礦力time